有鑑於已經有兩人被實彈擊中，我想講少少有關鎗械既基本常識

1. 準備拔鎗

如果冇明確既口頭警告，應該將此動作視為第一個警告
任何人（即使係受過訓練既專業人士）都唔應該覺得自己有能力阻止其他人拔鎗
係特殊情況下，由拔鎗到瞄準射擊只需要0.5秒

（牛仔射擊比賽）

情況許可既情況下，應該慢慢後退，直到有掩護物

2. 鎗口指住人

當鎗口指住人，如果仍然係冇明確既口頭警告，應該假設射手隨時有可能射擊亦係最後一個警告
電影好多時有特工被人用手鎗指住時搶走該把鎗既場面
請大家千其唔好模仿

如果你不幸被人用鎗指住，請你立即舉高雙手企係原地等射手既指示，只有特殊情況下你應該慢慢後退
如果你見到有人被人用鎗指住，而你就係個個人附近，請你立即舉高雙手慢慢後退

除此之外，大家亦都應該要時刻留意是否有人做出以上的動作

3個呀

你講緊只適用於一般人拔槍，警察唔使守武力守則？

如果人地純粹係想射你，你做乜都唔會改變到個結果

咁你打咁大堆野又有咩用？

我唔希望再見到有人左一D冇可能成功既行動再被人射中
最少你舉高雙手被人射中，你可以話係行刑

輕輕一推

被人指住應該Z形咁走？

推

企定定比狗拉？

咁你想畀人拉定入icu?

咁以後黑警一舉槍就企定定
仲點出黎？

多謝樓主 另外想知個保險制點開 由係槍套抆槍到開到槍個流程係點

人多捉落單狗應該甲埋多人一齊有共識捉住落單狗槍袋個邊隻手，之後點對隻狗自己發輝

利申味見過狗有槍袋，見到真狗一定摸下佢個頭讚佢gd dog

起碼企定定好過打橫訓低

入到狗屋亦唔保證係安全
真係只有報復一條路可以行

我冇話唔報復呀

但就係因為要報復 如果去到對方用槍指住你個刻已經輸咗
就係因為要報復 所以要玩陰招 玩伏擊 而唔係比人用槍指住個陣先諗點打
報復 同 比人用槍指住個陣投降 並無相違背

俾狗捉到你就唔會入icu？

起碼唔會中鎗先

其實走應該比企定定合理？
因為你走緊同企定定一樣
佢冇理由可以開槍

好難講 依點我諗真係要睇現場情況
同埋班狗係痴線 + 要預佢地點開槍都唔會有後果
冇得話走就冇理由開 而係可能要諗佢唔gur就會開

所以我話去到佢近距離用槍指住你個陣已經輸咗

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1112三罷
香港人 報仇